【驚險重溫】汪 明 荃 台 上 斷 吊 帶 處 變 不 驚 繼 續 獻 唱

阿姐左邊吊帶突然斷開，不過她處變不驚，繼續獻唱

羅家英跪地獻花求婚，不過被阿姐拒絕

羅家英欲親嘴再遭阿姐以花隔開，實在掃興

新浪娛樂訊北京時間4月19日消息，據香港媒體報導，汪明荃領銜主演的歌舞喜劇4月17日晚在香港公演，獻唱時她的晚裝斷了一邊吊帶，不過阿姐處變不驚，繼續演出。在受訪時，她對沒有做媽媽流露遺憾之意。

汪明荃領銜主演的百老匯式歌舞喜劇《真係阿姐—汪明荃》前晚(4月17日晚)在香港公演，吸引胡杏兒一家、翁嘉穗夫婦、趙雅芝夫婦等捧場，阿姐坐在大吊燈上出場，勁歌熱舞，男友羅家英則不斷大搞氣氛，首先身穿大紅心衛衣出場，並替阿姐按摩溫馨一番，又以“傻豬豬”及“Baby”稱呼阿姐，逗得台下笑聲連連，隨後羅家英手拿道具花唱出《我向你求婚》向阿姐求婚，現場也播出《結婚進行曲》來配合。

阿姐在一段16分鐘的剖白環節中大談人生經歷，直言對沒能當上媽媽導致不懂得與小朋友溝通感到遺憾。然後阿姐再換上一襲黑色吊帶晚裝獻唱經典金曲，但期間左邊吊帶突然斷開，不過見慣大場面的她處變不驚，繼續演出。

事後問阿姐是不是很想做媽咪，她說：“女人能有生育過程，對後代來說是好一點的。”“當時是不是因為事業沒有生BB？”“這個不能強求。”“領養吧！”“又不是自己生的，不是那種感覺，而且年紀大了都不讓領養啦！”談到羅家英在台上求婚，但阿姐還沒有答應，問她末場再度上演時會不會答應？阿姐笑笑表示不會。

2009年04月19日11:34

睇錯汪明荃上吊

台下觀眾驚過佢啦

好耐冇見蛆BB

認真斷帶示意圖

無吊帶的阿姐

吊高阿姐過海

X2

明荃之友報到

睇錯汪明荃上斷頭台

呀姐好大波

好中意睇牙姐d post

咪推啦，出面大把行動post,
呢啲舊聞有咩討論價值

綺夢呢？典解冇綺夢

睇錯左上吊

上面咪有囉

睇錯咗汪明荃上吊

咁既年紀keep到咁既樣，又唔會扮後生
其實好屈機

2009年04月19日11:34

年過七旬 坦露香肩

舉手投足 雍容高貴

亮晢胸膛 笑靨如花

嘩好叻喎
留意返
四字標題批注
唔該